個司機冇比我落小巴就鎖門走左

點搞

開尾門走

架車用摺門定飛機門?

唔識開門都應該識開窗啦

尾係飛機
中門唔清楚
有可能摺

開左啦，好難穿過去喎

報警

我都希望係

落左車未

中門係兩摺定一隻過果種?
如果係兩摺你可以拉起最頂有個銀色半圓形手抽就開到門

未

拉門掣咪得

肥仔

再唔識既行去司機位一拉就開啦

司機開門比客上落個碌杆，拉拉佢

開司機門咪得

呢個係尾門 開啦仲望

巴士咁大就話睇唔到姐
小巴咁細都睇你唔到?

走左，仲比人問我點解走上架車

屌柒佢點解唔比我落車

開唔到 開落車門就得原來

而家d新小巴張櫈背高身左
個人唔坐直/司機冇細心睇
就睇唔到張櫈有冇人坐

我坐單排第一個